有冇人睇逃學威龍3會睇到好想喊？

梅豔芳個角色

佢真係好鍾意佢老公

睇完好心up

每當首配樂響起個時

有

我咪大波妹囉

笑下得唔得呀，死老豆咩

真係好撚好睇
啲細節都好撚正 例如梅姐既出場背住個窗個setting同黃秋生做gym間屋好有呼應 顏色夠誇張代表到個角色； 百萬同梅姐跳舞到真情剖白果到既節奏正撚到